[品蔥]反共唔反支 , 依然係白癡

唔大聲講反支姐